點樣對付響喉L

晚晚吵到20樓都聽到
嚇醒bb，點樣可以收佢哋皮

有缺憾車輛舉報

半夜兩三點個D最仆街

落街捕佢 抄低車牌 舉報
不過佢一收到信即刻全車還原 過到驗車就換返

拎住枝閃光燈去閃9佢地